# README #

Módulo para adicionar o selo do ebit a loja. Módulo Copiado do seguinte repositório:
https://packagento.com/fcamara/ebit
O mesmo não dava para ser instalado por composer, pois os requerimentos mínimos eram inválidos.
